兩國關係破裂 北京準留學生：對美國不再存幻想

節錄:
有受訪者形容，美國種種針對中國的舉動，等如為留學生進行「愛國教育」，讓他們更「欣賞中國的好」，對美國產生更多疑問

咁中国應該支持美國

咪撚去美國喎

邊個介意佢留唔留學美國
最介意係佢自己同佢老豆老母

幫緊你班漢奸做返個堂堂正正中國人
仲唔快d感謝美帝

唔滿意咪返你個支那囉

ChiNa,明白嘅,唔好去美國囉,Quit美國囉

留佢老母！北京冇書俾佢讀咩？

冇錯

幻想破滅但繼續美國讀書唔返中國

躝啦

愛國咁仲咩唔quit usa呀

對(去)美國不再存在幻想

愛國是工作，赴美是生活

準你老母，同香港人搶學位

點解你一開始有幻想，要出国做洋人奴隸

做咩成撚日要去外國
依家有大灣區
年青人就業/創業機會處處

返大陸啦
留返D位比我地

班中国人以為美國係共產國家

對美國不存幻想，所以有機一定移民美國教育佢哋！

真係愛國一開始就唔會想出國讀啦
又唔見美國人想黎中國
沒得去就沒得去啦

Ok , quit 未

講到咁就咪撚去啦，支那臭雞